「WW3」支那會唔會係一戰既沙俄？

近排吹到好恆話美中如果係夏威夷傾唔掂數就會開打，加上近日支那邊境頻頻出事，先有連續幾十日派船隻係尖閣諸島遊弋引起日本右翼不滿，早排中俄邊境爆武肺傳到上俄羅斯大爆發，再黎就係台灣挑釁美台，再加上今日新鮮出爐既中印軍事糾紛，個可行性好似大左好多

雖然支那成日吹噓自己戰狼好打得，不過唔少外國軍事專家都唔睇好，係勝在人多，可動員兵力多。但另一方面國內社會嚴重不穩，經濟又差。如果真係打起上黎，會唔會好似一戰沙俄咁打到國家一窮二白跟著國內民變然後畀同盟國同協約國一齊肢解？

一戰個時都冇人估到沙俄呢個mega empire會突然閪冧，沙俄收皮之前一年仲策動到布羅西洛夫攻勢打到奧匈冇氣抖，迫德國係西線抽兵力救奧匈，搞到食唔到凡爾登

衰軟必輸

好期待支那係咪做到東西兩線作戰